美延好能正式。。。

雞

著普通衫仲正啦

今日5點，Youtube要人。

你又冇講錯既

著咩衫都正架啦

第一張唔係咁正

明里小姐..

咁九唔搭八

日日比幾十萬人J 唔知有咩感受。。

想比佢知道我既存在

除左做變態佬好似冇其他途徑

去握手會/簽名會。。比美延感受你濃厚既愛。。

去之前仲要整落自己隻手 跟住先握手

美延仁能到。。。
你話唔係存心引人J冇人信

我唔會去

很醜

戒緊丁……Send啲咁既相出黎
美延其心可豬

幫推⬆️ ‎‎

又整靚左

屌你老母啦